（文宣組）612icon

文宣組巴打們做左個icon

黑色洋紫荊 — 香港被毀，但香港人絕對可以令我城重生。

唔好睇少一個Icon，絕對可以凝聚到大家嘅力量。希望大家可以換係ig / fb

各位加油

推

push

Push

自己拎去用就可以～～～

可以呀～～～

已轉

已換，push
大家可以po個story話比人知，有啲人少上連登。

#黑色洋紫荊

changed

自推

#黑色洋紫荊

已轉，幫推

再推

呢個係最核心人士做既圖
請廣泛換icon做文宣同公眾感染
請廣傳

屌, 12號當日18區都要搵個人企跳啦應該

SOR, 回錯POST, 當幫手推下

推推

換左

有冇tg lin? 有d 野想分享

香港宜家正值歷史危機當前我想同大家講少少嘢

一百萬人遊行只係個開始，大家仲有好多好多嘢可以做，例如今晚開始直到12號喺政總舉行嘅祈禱聖詩會，甚至罷工罷課等，我希望大家要明白一樣嘢，任何願意作出反惡法嘅行動都應該要支持！香港人唔可以再比三毛分化，和理非同勇武必須一齊合作，佔大多數嘅和理非請用盡一切合法方法反對逃犯條例，逃犯條例絕對唔可以通過，否則我地同下一代就會生長喺講句說話都要就住就住，擔驚受怕嘅環境之中，大家絕對唔可以比逃犯條例過到

香港和理非佔大多數係事實，我都明絕大多數人都唔會衝始終法律後果太重，所以大家應該要用盡合法方法全力阻止惡法，只要係合法渠道去反送中，我相信唔少人都唔介意做多兩步，有啲人可能覺得有啲和理非行動聽起上嚟好似好膠，但請唔好理人點做，只要記住大家都係反送中嘅同路人，我地就應該尊重同埋支持佢地，去爭取更多市民同國際社會反送中，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功。大家一定要盡自己可以承受到嘅所有後果同力量，以政府徹回逃犯條例為成功目標。記住，唔好再鬧分化，和理非有和理非做，其他人有其他人做，兄弟爬山，各自努力。

歷史例子：
柏林圍牆冧之前幾個月冇人會覺得有生之年可以見到冧牆嘅一日，03年23條同12年國教都冇人會覺得可以令政府撤回條例，正如今次亦都冇人會覺得可以令政府撤回條例。再強調一次，唔好話無用，你去做起碼仲有1%會成功，完全唔做就絕對唔會成功

行動派需要建立發言組織！

香港國花！！

支持！已用！

己轉

幫推

文宣都可以放埋係度

推到fb 一片黑白洋紫荊海

屌 張圖好撚心up 睇到眼濕濕 點解一張圖有咁大魔力

巴打們好野。我代貼而已

自推

多謝咁多位 今次宣傳真係幾好 啲圖又出得快

Pish

靠大家

推上去

有興趣真係要睇下 個人意見

置頂

精神抗爭？

幫你推俾文宣組

基本過欄技巧

佢地好勁

仲分化，我又轉icon，612又企出黎

兩件事都做，得唔得？

pish

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

又幾正播

make a flag?

黑色洋紫荊行動
Operation Black Bauhinia

有人用棍拍野deam beat 既時候唔好劣
一齊叫同一句口號加士氣避免士氣此消彼長
有心理學背後原理
對陣口號可參考港隊打氣口號
拍拍~拍拍拍~DIE FOR HONG KONG

另外大家小心雙眼，戴眼罩被人噴油漆就喪失視力，唔戴又會比人插眼

大家亦小心近距離突然由下巴向上大力推有機會導致頸椎受傷 請各位注意安全免生危險

我覺得呢個幾好。好似雨革咁 ，轉哂黃絲

請問有冇tg之類 想幫手 麻煩晒！

謝謝推

有無ig?
就咁拎去用好似唔係幾好

當佢係雨革時嘅黃絲帶就得，隨便用

唔好浪費時間 用依啲嘢嚟打飛機啦

一定要堆
比人見到

文宣組依家有無集中一個地方，將大家設計嘅刊物放出黎？聽日起應該18區都有好多街站開始擺，好需要宣傳刊物

借一借位 放完就走
[無圖請廣傳]不要自拍打卡，提防Fake News

Push push push

推推推

逃犯條例meme

個post仲有更新 啲圖都歡迎大家攞去用

2016年NBA finals
騎士落後1-3勇士
nba歷史上從來冇一支球隊可以由1-3落後下反勝
騎士做到，最終騎士4-3反勝勇士
騎士都做到，香港都得

push
share咗好耐但身邊一個朋友都無換icon..

幫幫手 大家
人人一小步

見到有人share咗係一人野餐fb event

大家幫手share出去同轉icon

[black]「黑色洋紫荊」[/black] 行動

推

已轉

Thanks巴打們，已轉。

共和黨Ted Cruz: 香港引渡惡法若通過, 美國或取消香港關係法

認真 佢呢句說話可唔可以做成文宣
取消關係法咪姐係將香港變成大陸咁 對民生影響都好大下

推 身邊完全無人轉

介唔介意紋係條野到？

推呀

小心販民班仆街
尋日聲稱預演點知叫人散水
今日聲稱好嬲又咩都唔做
消耗士氣力量高手
推到販民仆街

推 再推 推到上熱門

希望多d人見到

推！！

開過個post啦
個標題唔夠力

幫手push上熱門

黑色洋紫荊

GOOD

seanie p 打手？

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

有冇充足時間造到大旗
舉旗有助定軍心
揮旗士氣更高漲

Push
大家換完都可以post係自己story!

已轉ig icon加repost
多謝有心人

開一個新post推icon啦

英文改番走粒點

記得用airdrop share 俾所有人

[611] 係街派傳單 不如善用AirDrop 大法

推 推 ！！係自己ig fb宣傳！

已po 請推

推！

現時仲未推到多人轉icon
轉左icon可以去媒體page留言等多d人見到

聽日會出街行商場airdrop

好多人都唔肯轉 唔知點解。

HK01呢

可能怕親戚朋友？總之轉到嘅就不停留言 等多d人睇到 總有人肯轉嘅

可以嘅話晒你幾秒鐘，入去留個言，可以嘅話叫多啲朋友來
〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

小弟通知咗大家我聽日會去同朋友拎錢
如果順路可以join埋，中環所有銀行都有總行，你拎港紙／美金都無所謂，甚至問開戶詳情都得
最鍾意多人喺中環來睇我拎錢，你唔撳都可以來睇
唔好問有無用

利申：非鍵戰，就算聽日得我同朋友同記者都照去

－－－－－－－－－－

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

始終之前個個轉完無乜用，流於形式，淨係留返自己個echo chamber到，今次大家有抗拒都正常

但因為一張圖多一個人留意就係多一個人

度度影印鋪都得，但起貨唔知道夠唔夠時間
純影印排版可以比鋪頭做，釘裝去到咪大家人手騎馬釘做手工

推
有咩方法可以更多人轉

啪啪！啪啪啪！
Fight for Hong Kong！

開始見到人轉！

可以自己print 出來
再貼上身或袋

整貼紙

唔好停

大家share出去吧

整支旗出嚟仲好

推 唔好俾佢停！！

已換

整好咗 點比你

暫時ig/fd都未見有人換

已轉！

轉ed

[AUS/PMP2018]大學生輔警(狗)計劃

#262 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

幫手

連登仔女可唔可以搞清楚一樣野先？

呢個post 係輔警開

黑色洋紫荊運動

可唔可以捐錢

[重要] 入group前一定要hide電話，換icon [/重要]

想問下如果想略盡綿力印有關反送中條例嘅poster貼喺屋苑啲升降機大堂，印邊張會比較好呢

大家加油